做咩講到警察好似比其他職業偉大

警察都係受薪 服務市民係職責 回報係出糧
邊個做服務業性行業唔係服務市民/遊客
點解要講到警察咁高？

認真討論
各位請出招

利申 覺得掃街同警察一樣 都係受薪服務社會

與民為敵
為五斗米折腰
cheap過掃街

我養狗都會當佢人仔咁對待嘅

除暴安良喎
對住蝻同蝗咪又係dup低頭當無事

阿sir做野唔洗你教

賤過地底泥

點解我唔知警察有受人尊重？
一班讀書唔成既廢物可以有20幾K人工，佢地要多謝納稅人先岩

認同 但係上年紀班廢中廢老撐警 藍絲 到底係咩心態

食屎啦樓豬咁樣踩低掃街嘅人

Agger

對唔住囉

咪係
冇咗地盤佬就真係唔掂
冇樓住冇路行
但偏偏比人當下等人
亦冇乜後生入行

職業無分貴賤 警察有權唔代表高人一等
基層唔代表貢獻比其他人少
不要看得自己那麼高